元朗黑幫已獲警方發出不反對通知書！！！！！！！！！！

你地出CWB,咁我地8月3日入元朗郊遊啦

快啲轉陣！旺角唔好搞喇，入元朗啦！！！！

調虎離山

睇下今次條村著唔著火

Be water
誅殺黑惡

推